「有圖」有班連登仔岩岩小學畢業

連登小學生畢業喇！
（邊個職員設計）

Child登

藍田地鐵站？

不是

連登仔不願面對

你是家長？

女人手

個咀仲要跟足連登 稍稍偏向右邊

6A班嘅揮個手

揮你老母

陳元喜？啱啱見到

6E

講粗口

child登

連登果個係圓角 樓主果個係舊登巴打整